各位手足，我地唔可以煲底見，唯有係Heathrow airport除罩相見啦

到時見啦手足們

5毛狗咁得閒開po

英國見

證據呢
我係五毛見到平權不知幾嬲

啲狗真係唔係賭馬就賭牛熊